有咩慘得過好朋友轉左做保險

有個好朋友轉左行做保險
有日就打俾我約我出黎食飯說我開單
傾傾下衰心軟幫左佢開單
之後佢又轉左行我成張單即刻冇人跟
變撚左孤兒單
講真佢唔做保險我好鄧佢開心
但唔好搞到我囉屌依家錢就比左 人去就樓空 我就成個傻仔咁無人理

做左保險仲叫好朋友

原本諗住咁耐無見 食個飯姐

都算掛

I know that feel
我有個朋友都係咁 係咁sell我買儲蓄保個啲
好老實講我買都唔會同你買啦你咁新
轉咗工好似你話齋我咪變咗孤兒單

I know that feel
我本身有一張保險單，咁啱個兄弟又係做嗰間公司
佢叫我cut埋份舊單，跟佢一口氣買新單
但我舊嗰份係有人壽，已經跟咗十幾年

個FD做保險都唔敢同我地sell 你個老友真係夠哂老友

女神做左g都唔俾你diu 慘d

btw 認真番
睇怕都係得你當佢你好朋友
佢對你仲衰過街客

應該都係

咁你最後有無Cut到

仔黎

無朋友

話晒都識左咁多年

佢當你朋友就唔會sell你啦

其實保險你就一定要買架啦，唔同朋友買同邊個買

假設我真係有需要，我都會搵啲呀姐買，四五十個啲，起碼有一定嘅責任心

利申:前幾年有個朋友轉咗做保險，本身返左面，都特登約我出嚟食飯，叫我幫幫手買，我都拒絕，先唔好講本身有冇反面，但係一個撈得掂嘅保險經紀，駛乜叫人幫手？咁樣搞到我更加冇信心，後來條友一年左右都冇做。

俾回佣咪轉囉

就係你女朋友都轉左做保險

人品問題

我都唔知 唉

我都係咁諗 好似既然都買
就不如搵朋友買

即係撈唔我掂先搵朋友？